未來一個月去過大陸嘅香港人應該一入境就車去隔離14日

過完年返香港班人都係高危

害撚死香港人

香港人大部分鄉下都係廣東省
而家廣東都奶晒嘢
呢班回鄉探親嘅極大機會帶毒返香港

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

直接車去隔離營
唔想畀人隔離、驚嘅就唔好返香港

坐夠14日確定無事先畀佢地返屋企
要過濾下

起多十個都唔會夠

唔夠就開監倉

係
唔封關就直送隔離

岩呀, 如果唔係香港境內一邊爆, 果頭一落進口潛伏期病人
咩醫療體系都收皮

同意

推

同意 但人太多 冇可能做到

認同

收唔到就唔畀入境

直到有位先畀佢入

所以未話要封關囉,淨係招呼呢班藍屍大帝都用好多資源啦.
你唔係諗住由疫區返嚟嘅人可以掂行掂過係話? POPO隻乸同幼蟲都唔答應啦.只要一件訓低,全城即現逃難潮都似,屌你老母HI.

Agger

永久定居大陸啦，咁鍾意大陸，死去柳州啦